全港最大碌鳩 你問我答

利申：真嘅

屌過最大囝囝既屎忽窿有幾大？

有幾大?

好似你嗰個咁大

全港最大

都無人問有無圖

我得一個問題
你問過我未？

問過 你個次話我大d

圖呢

有圖你又話假㗎啦

未勃有幾大 使唔使買大一碼底褲

好威咩？

未勃4 50cm咁囉 平時都唔著底褲 開完po好驚人喺街認到我

知道自己有妄想症嗰陣心情係點

冇圖就連假都不如

還好啦

未試過 唔太清楚 建議你問吓李志樂

我可以報海關

哦 係咩

屌 都無d有建設性嘅問題嘅

硬咗嗰陣可唔可以拎嚟開椰青

可唔可以幫你吹

椰青未試過 不過有次開榴蓮無帶刀就隨手拎碌鳩出嚟扑爆佢開嚟食

要睇吓你個口夠唔夠大先

有次扯得太勁，hi到太陽辣親龜頭

你有冇試過？

你都未講幾大

咁太陽有無hi翻你

你都未問

Push

得4.50cm

你用凸字上連登？

岩岩起身

香港邊度呀
Ps 碎料啦

手寫連燈名係常識

bam

頭先識咗 個cam影到好似得個background 咁

點樣知自己全港最大

清幾高？

點痾尿，點睇牛仔褲既拉鍊位

林鄭頒咗個「全港最大鳩」獎比我 仲諗住逼我屌佢 好彩走得切

唔高 可以玩撐杆跳

踢高隻腳 係褲腳放條鳩出嚟屙

廢到笑

比人屌完下面係咪會記住個形狀

我大啲
此po已完

未比人屌過

唔覺
此po未完

你屌完人有冇留意

不推文回覆

可唔可以切一半嚟煲湯呀？一定好補

未屌過條條女見到以為有條蟒蛇 走撚曬

Er
唔可以

未見過大蛇屙尿？

即係青頭仔？

係

假膠，拉

利申咗真又唔信

點樣申請比你屌屎忽

直徑超過15cm先講

有冇同其他男人比過？
你點知自已碌野全港最大？

咁都熱門

拉

自己睇翻上面

我碌鳩熱門呀嘛

圖

齋睇停車場都唔似香港啦

拋磚先引到玉嘅

講到明全港最大碌鳩po個外國嘅做咩姐

未扯50cm
扯左100cm

冇圖點討論呀

都無話有圖叫你問問題姐

最大碌鳩 ？你係咩？問過我未？

大唔大過支津路？

我係呀 上次問完 你見到我碌鳩 嚇撚到暈咗 到而家都未恢復記憶？

包唔包括有居留權嘅印巴市民同有難民身份留港嘅非洲人？

廢話

包括

cls

露體狂？

樓主是真的
利申伙拍樓主劍格天下

係呀

我亞洲最大喎

Rubbish post

我未扯想睇睇個袋 提起少少hi到太陽辣親個根部
但都無諗過可以同樓豬比到

在下碌鳩全港最細

自己開po講囉

唔好以為影子唔洗bam

未扯都硬 要唔要幫你放吓血

唔洗傷心

唔好嚇親

拉垃圾post

三節色
Ps 好細碌姐

咁又點

Ching你碌嘢？